臨時政府有冇得諗?

200萬人出黎，佔香港差唔多3分1人口
不如搵人上大台要求泛民成立臨時政府/立法會
泛民一定有legitimacy
對美國都唔係壞事

無

未來幾年應該可以，但現時關於「獨立」嘅文宣根本就唔夠，黑警亦唔會比你咁做。

無。
除非你有軍隊/黑警轉白警

傻的嗎
依家林鄭都未肯落台
你就搞到臨時政府
咪啫係顛覆政權
中共仲唔出師有名攞正牌派解記黎占占占人

用下腦啦好嘛

惡法推完一條又一條
擺脫中共是必須的

遲早既事

攞咩牌都無可能占占占人

解記唔會出

推